今次反送中活動，可以以義士事件命名嗎

例如 黃衣運動

咪撚消費死者

係想紀念義士